梁美芬：有議員辦公室鎖匙遺失感不安全 林卓廷：心虛

立法會上午8時解除紅色警示，立法會辦公室樓重開，議員、職員和記者可返回大樓工作。

經民聯九龍西議員梁美芬指出，大部分議員辦公室的鎖匙現時仍然遺失，有不安全的感覺，要聽秘書處再報告遺失的鎖匙會否影響相關樓層。

立法會亦通知議員，指大樓保安控制室及保安系統仍在維修，包括6樓至10樓的視像對講機、議員辦事處內的求救警鐘，及進出控制系統仍未完全修復。

民主黨林卓廷反駁稱，立法會大樓附近有警員巡邏，建制派議員感覺不安全是基於心虛，又反問傳媒在大樓附近採訪有否覺得不安全。

林卓廷又指出，近日各區出現由反修例人士設置的「連儂牆」，得悉有建制派支持者破壞標語甚至攻擊保護「連儂牆」的市民，他要求警方嚴肅調查，他將會聯絡民主黨各區區議員，假如發生事故會立即前往協助。

一、徹底撤回修例
二、收回612暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

換鎖囉
又唔係全部唔見晒
淨換唔見嗰啲幾難
就算換晒全棟鎖都係幾日搞掂

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

行得正企得正驚乜